八旬港翁遊高雄意外墮愛河 獲救無恙自行離開

一名八旬香港籍老翁，周一（11日）晚上在台灣高雄的愛河河邊拍照時，意外墮入愛河，幸及時獲救無恙。

事發於高雄市前金區河東路愛河，消防晚上近9時接報指有人墮河，與警方趕至救起涉事81歲老翁，他獲救後稱拍照時意外失足墮入愛河。救護人員為老翁檢查，發現他無明顯外傷，且意識清醒，毋須就醫，他其後已自行離開。

據台灣交通部觀光局資料，愛河發源於高雄市仁武區，流經高雄市區，為高雄主要河川之一，「猶如城市的母親之河」。

（ETtoday）

墮入愛河

原來係堅跌落河

臨老入花叢墮愛河